【打手請進場】紅磚8hall點簡

今年FM
想住hall玩下
幾玩得 鍾意打下波
邊個hall好玩d 有女更好
各hall又有啲咩獨有特色

Google 左再問啦仆街 紅磚仔

要女就學敏啦

博彥啦

晚晚入唔同仔嘅房幫啲仔含